搞番個感激活動

除左日日搞藍鋪外 我地都要搵一日支持附近既黃鋪 我特別想多謝巴士公司 係依段日子佢地堅持工作做得幾好 寫封感謝信俾佢地

另外 想每個星期五整番個black friday,全世界都著黑衫以表支持 類似10點9叫咁 唔好俾佢停

Sogo有thankful week
我地都有thankful day

諗住都係星期五搞 可以點樣宣傳下

推 有意義又夠吸引

而且成件事可以正面啲

黃店感謝祭
每星期5間瘋狂食

推

九巴唔好多謝啦
一陣又比黨媒擺上台鬧

推！

要睇下九巴算唔算中資？唔係既話我覺得唔怕既

要有list, 我淨係識大快活，龍門，加騰屋

多謝無數警察蒙面參與支持抗爭

驚唔荃驚高調表揚 令佢地會俾藍屍搞

咁細細地搞 淨係去下d黃鋪支持下 叫到多人既就去另一間

另外 逢星期五都著套黑衫我覺得都有得諗既